民間記者會聲明 -- 約定你，明天見

我支持警察，我可以打人了

支持警察，殺人放火也不算犯罪。
支持良知，守護香港就是暴動罪。

憤怒嗎？
無力嗎？

正如民間記者會之前所言，此時此刻正是整場社會運動的轉捩點。

警察想盡辦法阻止和平示威集會，然後用盡莫須有罪名逮捕市民，妖魔化我們，最終目的就是想我們害怕，噤聲。

但只要我們不灰心不放棄，繼續這一場時代革命，終有一天，我們能夠光復香港。

約定你，明天見。

I support the Hong Kong Police - I can beat you up now

Supporting the Hong Kong Police to kill and burn is apparently not a crime.
But supporting what’s just and protecting our city is apparently “rioting”.

Feeling angry, but powerless?

The time is NOW - as the Citizens’ Press Conference has said, the watershed moment of this whole movement is right this moment.

The police are running out of ideas to stop our peaceful protests, then plucking charges from thin air to arrest citizens and vilify us. Their goal is to plant fear in us - to slit our throats so our voices can no longer pierce through this tyranny.

But if we could just hold on to our hope and continue this revolution of our times, one day we shall liberate Hong Kong.

See you tomorrow; be there or be square.

聽日見！

推

腸胃炎都去 只能做大後方

831

香港 加油。
今鋪我相信大家見到所以黑暗層面既野 已經一一浮現。諗下黎場抗命輸左。下一代 會係點過。 撐住各位手足。